巴塞對利物蒲4:0個球

唉，廢撚到

交波個個失望到

決心嘅差距
贏緊3:0正常嘅

又推隊友出嚟受靶
花迷無所不用其極

反利就係曼
反曼就係利
反朗就係花迷
反花就係朗迷
貼圖笑比利就係護花

哦

美斯